CC台班屈毛撚樣請進

我想逐個追蹤你地

cc台屈毛功力比得上大陸forum，講句相反意見就五毛

第一日上cc台？

平時少出post，冇諗過咁痴線，唔夠人講就話五毛

喱係波台做乜
po去cc台呀嘛

證明你唔明屈毛班狗既玩法

我淨係見到你係個閘入面屌鳩人

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

樓主基本上就係最出名五毛
已經俾人屌左幾年 唔係以為可以翻身呀嘛

又一件

Thanks

扮乜撚嘢

其他波台手足唔講 可能比人屈
但你好出名吓 換個username再開Post啦

換都無用，已追蹤